「滅藍行動」「Ming仔」Unfollow + dislike YouTube 片大行動

連登大軍必須對付仆街藍絲Ming 仔，想食藍+黃兩邊茶禮！

屌佢老味大行動！冷氣軍師連咁基本都唔做就唔好同我哋連登巴絲講係自己友

入去YouTube，取消訂閱「Ming仔」

然後每條片都Dislike !!!

傳送門在此

再 Unfollow Ming仔 Facebook

自推十下

九

推

youtube follow再unfol就得

推推

Fb跌穿300k

同大家update下最新數字 17/11/2019 19:39:01
Facebook 跌 -22% (-85154 Fans), 仲有成 299197 人未 unfollow!
YouTube 跌 -15% (-74000 Fans), 仲有成 424000 人未 unfollow!
Instagram 跌 -15% (-29745 Fans), 仲有成 165665 人未 unfollow!

Data Sources:
- Facebook (2019-11-03) 384351 Fans
- YouTube (2019-11-03) 498K Fans
- Instagram (2019-11-03) 195410 Fans

通知身邊朋友 做齊三樣野
Unsubscribe Youtube
Unfollow IG
Unlike FB

唔好比佢停！

做得好 跌多啲

冇like過何來dislike

如果要入去比dislike嘅，唔該順手善用埋檢舉功能

YYYY

眨吓眼又冇咗千幾like
2人相差62000
大家努力

yaya

無睇過ming仔，只睇過熊仔頭
香港人睇youtuber只係睇吃喝玩樂，無啦啦逼晒youtuber落政治水，都幾好笑
真係俾你睇政治既youtube頻道，睇3分鍾咪又恰眼訓
講到尾睇娛樂性

Push

做乜冇like 大j?

幫你推一推post

順便呼籲各位絲打小心呢以下呢條狗公

------------------------------------------------------------------------
會員 #86726 你收嗲啦

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉(厹偉)

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

做佢女朋友真係慘

一面同你慶祝生日,一面諗住點樣溝第二條女

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

會員 #86726你收嗲啦

一開始極力為厹偉護航

其後被網友踢爆 發現佢正正係厹偉本人

係咪屌厭左條女所以持久唔到啊,早洩偉?

佢係唔出聲好過出聲